本來中國本來對內銷產品都收17%增值稅, 仲高過美國本來15%稅

所以本來美國加稅, 仲低過支那內銷既稅